前線人員快撤向中環

圍西環時一直話退, 點解依家要突然守 ?